拜仁球星哥列斯卡和甘美治捐贈100萬 創立捐款平台對抗武漢肺炎

蘋果

武漢肺炎在全球不斷擴散，不少體壇名人都利用自己聲望，打算為抗疫出一分力。其中德甲班霸拜仁慕尼黑兩名大將，中場哥列斯卡及甘美治周五宣佈，合共捐款100萬歐元，並創立一個名叫「We Kick Corona」的平台，希望世人繼續捐款，以幫助正與武漢肺炎對抗的社會組織、慈善機構和衞生機構。據報德國國家隊的隊友，更已向他們的抗疫平台捐款250萬歐元。

Goretzka
Kimchi
拜狗

冇人理

利雲好似都捐左一百萬歐